[國際戰線] 將重心放係班狗度

可能有啲長，俾啲耐性睇晒唔該。
依加林鄭條八婆玩言語偽術話「撒回」，又大力國際性地宣揚岀去。等班外國人個個以為香港人已經成功咗！
依加五大訴求，缺一不可呀！！！

屌你老味！我地點都唔可以袋住先！！！
講跟住落嚟要點做之前，我首先分析下點解今次林鄭會讓半步

因為全球都關注緊依件事！
國際文宣做得好！！！文宣組手足做到嘢！！全世界都知道我地爭取緊啲咩。無論中共想點對付香港都要三思而行，因為全世界都望住我地同中共！中共冇得再進一步，所以今次以退為進。

之前係各個國家登報，引起全世界關注。佢地清楚香港人嘅訴求就係撒回修例。所以我地得到大多數人嘅支持！

咁依加點？
林鄭對外聲稱「撒回」，暫且唔理有冇法律效力先。
如果我地再衝擊係佢地眼中就會成為「暴徒」。（唔係分化緊，咪屌住）
所以有好幾個post都話先和理非 — 死線 — 最後勇武岀場。大家討論過嘅嘢我就唔浪費口水重複喇。

跟住落嚟係重點！！！！！！

我地要大大力還擊林鄭！
各位巴絲打，特別係文宣組注意！

將黑警嘅暴行放大再放大！
大大聲咁話俾全世界知：香港警犬到底有幾癲！！！周街亂咬人！
話俾全世界知成立獨立調查委員會嘅重要性！
等全世界再次企係香港人依一邊！

將重心放落香港警犬度！！
無論大小事都要宣傳！
話俾全世界知香港警察點樣打到示威者或者普通市民流晒血。所有大事都要講！

唔單止咁！我地要將小事都放大！
普普通通屌班狗兩句就俾佢地打幾棍同拘捕。所有事都要放大十倍去做外國文宣！

注意一點：必須要已FC！！必須！必須！必須！

一，要令外國人企係我地依一邊，令佢地知道件事未解決！
二，咁做唔單止係針對外國人士嘅策略，亦都針對班中立同淺黃嘅香港人。
三，等全世界都鄙視班狗。佢地愈大壓力，就愈易岀錯，佢地愈錯我地贏嘅機會就愈大。

歡迎各位兄弟姐妹嚟理性討論！！
如果可行嘅話，眾湊多次，幫班狗上報！

記住呀！
五大訴求，缺一不可！
我地有勇亦要有謀！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推
香港人加油

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推呀
幫班狗岀名！

推

有冇人睇到